(推理)年長五毛抹黑手法

之前有專業五毛唔小心爆左小小料比我聽我都有講過
介紹下五毛背景
55-65歲左右 主要喺公共地方開工 唔用智能電話
工作時間朝9晚8一個鐘放飯

自從71之後2個星期我就開始觀察佢睇下佢仲有咩大料唔小心爆響口
年輕又真係收錢嘅我未接觸過講唔到 我依加將會講係年長又真係有收錢嘅

工作過程:
正常一人一個EMAIL收Oredr做野,可能依隻五毛老野貪心要整多幾個email厄飯食,
佢地依啲老野嘅會收到一個對家用condom email比佢嘅相同字句再叫佢去邊個邊個post到留言.如果有人屌柒佢就會同人對罵幾句咁.

相信唔小人都睇過藍絲抹黑爆眼女義士果張相乜柒豬隊友又鋼珠咁，我一開始都覺得係傻閪藍絲整出黎但直至到我依排觀察得出嘅結論係 極有可能係上面搵人整完再叫五毛由藍絲Group流出

最後
824觀塘見

張相吸睛得黎又易明
啱曬啲冇思考能力嘅廢中廢老睇

我哋公司有個深藍師奶，英文字母都識唔晒，派信英文名都唔識睇，成日係公司group度send啲False news，抵佢成日俾人笑

你比堆youtube片出黎冇用架喎

我費事公開師奶個樣